依家唔買COIN 唔好後悔

三大crypto交易所
仲要越來越多人玩

All in

港交所都係得50倍pe 你分咁多間交易所點黎200幾倍pe

rip

快啲買

港交所一季收入幾多？ 直接同港交所比？

多人玩會唔會多得過FX股票，你睇下啲股票交易所市值幾多

數人頭去計收入盈利？

你知唔知就咁幣安一日交易量已經遠超過所有港股加埋

港交所呢啲垃圾點比

咪係，肯定係做數
Crypto is scam

計人頭嘅話，Crypto多人玩過港股咁多倍咪一樣有人玩港股

無得咁樣計下話

Crypto exchange其實唔只係一個exchange，仲做埋broker嗰一部份，冇得同傳統交易所比

320係底
好撚堅幾次都唔過
入得

330先岩

直接買crypto仲好

留意翻，肛交所係留畀你𠵱條著名連登五毛畀人屌屎忽

關咩事 PE咪計左 按比例架姐

Robinhood個d都做埋虛擬貨幣業務 唔知有冇影響

Coin pe 仲高過美國交易所咁又點計

幾日先升嗰少少
dogecoin幾日就幾倍

唔買put真係好遺憾添

agger

革sir覺得現價仲係undervalued

革蛇都入咗黎

pe好難計ar
佢第一季賺多25倍